以前聽 MJ 首 Beat it 以為係叫你打低挑你機既對手

今日先知 Beat it 係解 逃跑
首歌旋律仲咁激昂 點知係叫你唔好多事